一人一樣曾經盛極一時嘅小食(2)

連登仔好為食

推推推

有冇人食過

我記得李斯得林都好似出過。。。

有冇人記得以前有啲超市會有個檔攤係賣炒栗子係有部機轉嚟轉去嘅

冰波蘿

有無人食過 入面軟心 唔知點解無再買

有
依家好似搵唔番

以前好撚鐘意食

呢隻糖幾好食

啫喱條 以前仲印左啲sanrio公仔係個包裝到

好撚鐘意食
但粒糖太滑 成日食食下成粒吞左 好易啃親

好似仲有隻橙色

而家學校小食部仲有
好多人成日買

我想食金鷹朱古力呀！

我以前一盒一啖過食

大嘴鳥朱古力波

四。方。果！

好好味😋

見親呢隻糖一定會諗起.........

小學旅行一定會買poifull, 記憶中果都賣緊密7~$8, 而家都係$9.8左右, 算唔算有良心?

有冇人食過？
細個喺canteen成日買嚟食～
橙>士多啤梨>提子

有時會癡住張包裝紙

以前得嗰幾蚊一日零用錢，成日覺得呢排嘢好貴，但會儲錢買

支那出世？

記得5亳子一粒

哇 幼稚園回憶嚟

明治嗰隻朱古力外層好似唔同咗味
Choco mini係我唯一會食嘅薄荷朱古力，食上癮

我小學

好彩嗰陣小食部成日都入貨，好少痴住

呢隻野根本無得輸唔明點解無賣

以前明明唔貴，但越賣越貴

超人吹波膠
細個放學工人姐姐成日係士多報紙檔買俾我食

post 去微博啦
呢度唔啱你

用手chok好似打飛機咁

原來有咁多味
以前小賣部好似得提子味

你幾時落黎

好多小食都未見過

證明你細個

一個同學帶返去食，成班餓鬼一齊搶，食到成個班房都勁臭一齊俾人鬧